許留山芒椰奶西

許留山芒椰奶西，宜度無

淨係得自家制芒野奶西凍， 宜排芒果係時間，又好耐無整過甜品食，粗粗地整左宜個芒椰奶西凍黎食， 好好食

鍾意既記得subscribe, like 同share 我YouTube Channel,仲有follow 我ig

YouTube:

Instagram:

禾麻麻甜品都gchi左先

巴打個stick blender 好冇用？
想買個黎打湯

宜個偏芒果層偏酸， 椰汁層正常甜度，加埋面個層芒果漿好好食唔會好甜，比許留山杯野再少甜味d，

個日諗住整完拎比你試下，後來倒得太多芒果漿，無野包住佢，一拎出去實倒到周圍都係，。 黎緊我諗住整多次黎食，下次落返小d，。 到時比你試下

宜枝野好好用，。我買左好多年，以前打湯都用blender. 有左佢無再blender, 打粉除外，

Gchi

好想食
好靚

多謝

宜個好易整呃得下人

Push

許留山係藍店, 你仆街啦

係呀， 所以我咪自己整囉

咁你放許留山張圖做乜尻, 仲放埋標題

咪寫左

許留山芒椰奶西，宜度無

唔通放元氣壽司我就去食咩， 狗都唔屌，垃圾壽司

我記得好似係葵廣原創

無去葵廣飲過第一次飲都係個間野飲

近排啲芒果好撚正

係呀，我宜個係Kensington 品種， 屋企有隻R2E2. 未食過， 等緊佢熟d試下好品好食。 勁大隻，好似好抵食咁

R2好撚好味，唔會甜過頭

咁就試過先知。如果好食，拎黎整其他甜品

lm

想試下，幾錢

芒奶仲好飲過珍奶啦

自己整嫁，唔係買